autocad問題 求神人解答

有無人知點解開幅圖出黎 有咁多無謂嘅斜線出黎
唔係實線 del唔走
有無方法可以整走佢

推

你試下 regen 先睇下有無變arc

唔識autocad

但估係追蹤修訂嘅痕跡嚟?

或者你括一括住佢，睇下咩layer，再收埋晒佢

閂左個layer 啦

ok解決左 唔該哂各位

即係咩事？